大家諗住將1m蚊點使好

我諗住將1m捐哂比612
會唔會捐太少

垃圾po 善用不推文

係10k

拉

捐1 mosquito咁少？

捐錢比612都負皮

你大拿拿捐一百萬點會少呀

未拎到都洗咗先

買中大gmail相

黃色經濟圈

0.5比大陸水災

偽黃
真黃

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月18日市民自發「警察濫用暴力侵害人權展」

同日NBA 季前賽聲援香港

叫高級雞